夜晚會吞噬人既樂觀積極

建議大家早啲訓覺

同意

訓唔訓都係咁消極

返夜班點算...每次返夜都好灰

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

怎麼醫好無眠者半夜時的感性

突然好想死

Agger

到底係因為夜晚唔瞓先令人特別感性定
人嘅感性令自己夜晚瞓唔到

唔好喇，
突然唔想死得唔得

天光啦屌

越諗越覺得自己應該自殺
好彩一發現有咁嘅想法會叫醒自己
不過都仲係好想死

十年前成日睇完全自殺手冊，而家諗返起都覺得好笑

困境今日都未變，變既係自己既心景

仲飲緊酒啊屌

i dont thing sor

明白你，有時睇心境

倚靠半夜時的性感
Stayhomehub

其實樓主就係木鹿大王條癡線佬